今晚連登指數係咩

升定跌阿
見咁多人唱淡 似升多

連燈

升到飛起